政府啲海報有時仲難明過推背圖

核對選民登記資料
關飛機模型嘜事

反正投完都係冇轉變
咪當俾香港人打下飛機

即係話你就係飛機航班上既乘客，你有權選擇坐邊（即係投邊一個），飛機代表既係果個候選人/佢施政方向

但大前提佢係想confirm你有呢張機票

模型係代表架飛機係假既
投邊個都冇用

designer 出現了

呢句先重點

擺明係海報template

第一次認同你個冚家剷

即係指：選民登記資料要有序齊整，缺一不可

飛機未砌好 代表個制度仲未完善

大家進入hkeaa中文科模式-鳩估

用簡陋既工具 砌出一盒模型
用膠水痴實姐係唔會再有任何改變
淨返係中心既垃圾比你睇

屌你老母

有玩開模型都知 預想圖同真實砌好係差天同地
係要有好多後期加工 海報上工具不足以完成預想圖
仲有模型結合過程我地參與者只係第三者 無論結果如何我地都要接受一架不完整或者係破損
結論 揀？假鳩就有你份

唔好放飛機、打飛機

我都想問如果係咁嘅設計原意點解唔用真cabin？

咁講法用check in 櫃檯仲好

其他地方設計用剩嘅 費事煩求鳩其
反正七百萬人會投票嘅都係得一百幾萬嘅啫

睇你班仆街暑假去旅行之前搞掂埋佢